其實有無記得周柏豪當年同立立鬥得好勁？？

但依家立立好似完全唔係果皮
果陣d fans好似成日嘈

洪卓立都死咗啦
不要再說了

收嗲啦你 悶唔悶啊垃圾

咁你理性分析下樓主個on9 topic
我睇你有咩高見

仲有陳柏宇

果時柏宇係最早出果個, 但無後勁
跟住果年又林峰又小肥